表揚警察應該由家屬入手

呢排香港咁混亂 全靠香港警察
見大家都好想表揚佢地

但其實更應該佢地屋企人入手
難得暑假 好多當差嘅都要ot
仔仔同老婆都好寂寞 好應該關心下佢地

呢排有好多質疑警方嘅聲音 令到呢啲家屬都唔敢比人知有屋企人係當差

我地可以到佢地屋企/公作地點樓下大聲開名宣揚佢地老豆/老公對香港嘅貢獻
比佢地嘅鄰居同事知道 多啲關心佢地

推！

推